我淘左好多野。。。。

愛祖國就用淘寶

屌你老母臭閪

比媽媽的東西

too quick

買比自己玩的東西

點運？

集運 $33 vvcity好慢 運左三日先到下次用第間

耳筒

我都想買呢隻，會唔會出review!

我唔識耳機既野

邊位有d黑色一撻撻既膠

條線d質地好大陸feel

可以拆出黎換高級d的線 but我冇$$買

唔係好祖國feel咩？

小狗 買比阿妹的東西

落去轉三腳插先

係呀 不過d聲幾靚 but我不是專業人士 人地介紹先buy

買大陸電器

咁聽落去咩feel先，好唔好過iphone 耳機？

大陸電器 笑撚死

羊BB

救命 我唔知個耳筒要點塞入隻耳先岩

utube d 鬼佬激讚呢隻野

搵我bb咩事

仆街 知你係邊個

轉左插 今晚玩

冇用iphone 唔知
但有v20 送的b&o耳筒 都係新

whyyyyyyy屌me

有冇耳機link

羊b有d料到

樓主住邊？有d驚你
個單位爆炸

中國的會爆炸

你好dirty

間間價錢差不多 $18x-$19x 睇晒人地d評語先買果間

我都驚驚地